# threeJs-completeFunction

第一个threeJs的完整功能项目，包括了裁剪、染色、拖拽、隐藏、标记、测量、透明、选择、精灵图/文字、漫游、方位、平移、灯光、背景色、视点、线框、截图、csd等。

## 常见错误
### 模型文件无法找到，显示失败
![image.png](./image.png)

#### 原因：
对于这种不能访问外部文件的设置，谷歌浏览器也是处于数据安全的考虑，设想如果网页可以直接获取你的本地文件，那么你的数据可能在你访问任何一个网页的时候就被上传备份了，这是可怕的！因此对于这种设置修改命令，我建议仅当调试程序时开启，当不调试程序时不要打开这个命令。

#### 解决方案：
用http-server开启本地http服务

#### http-server使用方式：
- [ ] 安装：npm install -g http-server
- [ ] 代码命令窗口：把你想要作为服务器的文件夹用终端打开，输入 http-server
- [ ] 浏览器网址后加上对应的文件名: http://localhost:8080/index.html
![image-1.png](./image-1.png)
